英文寫作能力

想問下各位除咗睇書之外可以點樣提升英文能力?
利申：英文得4 寫文個陣好痛苦

背生字

想寫野好d可以睇依本書，做到7成一定已經大有改進。

你尋日推介 今日睇完

寫故仔我推薦On Writing by Stephen King

明白